[求教學] 用長者卡坐車有咩要注意？

如題

遠離職員 快手快腳 神情自然

見到閘機有幾個人(有制服or 無制服都有可能有)瞄撚住
就唔好拍卡
行另一邊入閘
或者有d 得單丁一部果d 入最安全

睇住閘機果班呀叔呀嬸
真係得個企字
係佢面前拎埋張綠卡出黎拍都唔會捉
但巴士小巴果d最好用返普通果張啦

搭巴士見過好多中年人偷雞用綠卡，車長從來唔理，巴士公司係唔係都收足車費，佢冇必要出聲同d客嘈，自己睇路